［League of Legend][222]仗義每多打力狗輩

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

打力狗

galio = 現時 patch 最強之一
被動: 魔防 自動變成 AP, 買魔防鞋 = 自動送AP
紅聖杯: AP 同魔防一齊加, 重要超快回MANA, 配合 galio Q + E 食兵無難度
最重要係 GALIO 除左jungler之外, 乜位都打得, 只要你買 2 個 money item 就可以做 support
有咩事就同 mid 換位, 反正魔防夠高, 1vs 1 mid AP 無乜機會殺得死你

我見第一頁有人話點樣玩Annie ,Veigar ,Anivia ,Sion ,Cassiopeia ,Orianna , 我自己玩咁多次 ,咁多次都係帶起成隊
前提係要識走位 同埋唔死
頭果6-7LV都好難捱
一開波就買多蘭戒起手。
一路捱,捱到出1600 ,再出860 ,之後就買鞋 ,再儲1140 就合魔法帽 ,之後就出魔穿鞋 ,
如果你無死同埋FARM得快, 咁樣出裝已經算係唔錯架。
之後我就多數出魔穿杖 ,再出冰杖。

我唔撚明 明明我隱分唔高 金1拉到對面兩個鑽5 完全唔夠打

會唔會係個鑽五隱分低

我唔知 但無理由我金1都遇到

我咪講左個理由

但無理由佢金1都遇到嫁wor

力哥係唔係比個架仔拍到個腦壞左

is

我見第一頁有人話點樣玩Lux,Veigar ,Anivia 之類既ap英
我自己玩咁多次 ,咁多次都係帶起成隊
前提係要識走位 同埋唔死
頭果6-7LV都好難捱
一開波就買多蘭戒起手。
一路捱,捱到出紅水晶 ,再出850 ,之後就買鞋 ,再出20ap本書仔, 儲多915就合冰杖 ,之後就出魔穿鞋 ,
如果你無死同埋FARM得快, 咁樣出裝已經算係唔錯架。
之後我就多數出大面具 ,再出魔穿杖,咁樣已經打晒全場。

好賤呀

呢獲真攞命

Wo Ng No La

力哥

我唔撈啦

OK

十秒

真係要打3V3

香港早晨

乜鳩黎

ori skin 炫彩包

Wac

IS

聽日遞信踢爆唔撈

聽日

我老左
家陣d後生仔唔同哂
坐小巴有個學生妹傾電話傾到成架車都好想拍力狗頭咁拍佢

內容係佢同學唔準佢係學校食早餐
原因係另一個同學唔鍾意人食早餐

我心諗我聽左d乜鳩

拍

呢啲係青春呀

春~~~

往事不要再提

我唔怪你

CC

今日唔撈

金庸 RIP

踢

爆

讓我中結你

想去跳樓 車錢我出包燒味飯 冇冇人john

1

要咩飯

叉雞飯 飲可樂

仲有兩個位

KISUM

踢爆老細

Is

我是痕大人我驕傲

大陸妹真係好拎正式

正在

撐

正常

正確

正義

掃墓

這個我一定掃

幾錢Q??

$500

佢比我?

係

好

【冇得唱E神？】Neway被裁定侵權 七天內須刪除環球唱片全部K歌

譚詠麟、張學友、陳奕迅及陳慧琳等歌星所屬的環球唱片，不滿卡拉OK連鎖集團Neway使用翻版K歌錄像，去年入稟高等法院索償，並要求下令Neway刪歌。高等法院今午頒下判詞，裁定環球勝訴，下令Neway須於7天內刪歌，並支付懲罰性訟費。
熟悉版權法的法政匯思召集人蔡騏表示，Neway等公司除了要向環球唱片賠償播放翻版歌的侵權費外，亦需與環球唱片另外洽商歌曲重新上架的版權費。不過蔡指出，即使Neway一方願意開出更高價錢購買歌曲版權，環球唱片仍有權拒絕讓歌曲重新上架。
《蘋果》記者傍晚到觀塘某大型商場的Neway以顧客身份放蛇，向分店接待處職員查詢：「有冇得唱陳奕迅？好似話依家冇得唱？」職員確認陳奕迅等環球歌手的K歌現已下架：「係呀！有啲環球（唱片）嘅歌，我哋落咗架。」職員狀甚無奈稱，無法提供環球的K歌，「想唱都冇辦法」，但不會因此減價。放蛇時，顧客每位收費約200元，可享用兩杯飲料，連晚餐則大約280元。
法官陳江耀在判詞指，Neway Music Limited及另外23名被告公司承認由2015年7月1日至今年10月2日使用環球的卡拉OK音樂錄像，其後停用，並稱旗下卡拉OK伺服器及系統已沒有侵權歌曲。法官判詞中聲明，上述24間被告公司的確侵犯了原告環球唱片有限公司版權作品的版權，下令Neway一方從卡拉OK伺服器系統移除翻版歌曲，並需交出或銷毀翻版歌的複製本，不得留底。

彈未

係咪彈 係我轉番正身

彈我上白金

你係雞

I M A L O S E R

從 來 賢 仔 都 只 得 一 個 贊 先 生 有 四 萬 個

lol露露出攻速的男人嫁得過

有諗法: 創造力和幻想會嚇你一跳
型棍: 好型 有佬味 I'm fucking grebel
有腰骨: 有走位 條腰唔錯
幽默: 好風趣
獨立: 唔依賴他人 會R自己
無私: 會R人 救隊友
可愛: 好可愛
浪漫: 不在乎結果，只在乎過程
忠誠: 信任隊友會Carry我

mkib

聽KM講買左對NMB YO女有望

女都比你cow晒

有創意 我鍾意

力

通G

NO MANA

NO MANA BITCH

LOL俾狗玩

20:32

腎

98有冇課到

掃佢墓

18抽6隻限有隻光魔女

課左4pack 想要既中晒 除左玩龍

改到咁樣點玩

課 今次抵課

掛住yo女==

屌你老味俾FD叫左我睇哥布林殺手
睇左半集叫刻熄撚左 好撚變態
點解日本仔可以咁撚變態

會唔會ja左d

想要水魔女.......

sor...

課爆

惺咁渣ga...

渣ga

好撚變態

咁正都變態

你仲變態

鄉下仔第一次食

砌落發現玩水魔女不如玩愛德 隊野一鳩樣

不要去暗戀

你黑奴黎架咋

鄉下仔唔識野 咩黎

我都唔識越南檬粉 阿頭請食飯 點完送到黎同我想像有d出入 人地仲要問我係咪第一次食

點佢啲汁撈住食又幾惹味
加埋蝦餅一流

腎未

我哥布林

俾人斬死晒喇

死亡

想要黑百合。。。

你送比我就話你知

強姦呀

唔關機

好空虛

打指令關

1803打到黎 港九新界冇得避

識揀

白盾
速刷就宙 雅=傻9

岩石

冇石 冇光玩龍 冇黑百合 做人仲有咩意思

7assass有人msg你個fb page

Biology

Reproductive system

屌你呀

黑力架

想點reply 係咪介紹你係pro player

哥布

果時7SS收左VPRO幾多錢

屎眼好寒 唔好

每人一套keyboard同mouse

咁撚cheap

我開隊Gay BB sponsor你 你再出多次鏡ok?

你一齊

想睇

+1

想買Vpro keyboard同mouse 邊到有得買

TSM 向心力

E波要羸 EU要輸

支持國家隊

如果你係中學生我唔怪你

暴龍哥

得我冇笑過暴龍哥
邊D係仆街邊D係好人有眼見喇！

大仆街

暴龍大人有大量唔會怪我地

最衰都係你

撚狗咁撚

笑

踢爆

唔撈

🚬🚬🚬

XXX

老蘭原來咁撚多人

好大風

撚有 焗到嘔

去GAY BAR

有乜要注意

帶屎片

唔好周圍望

4點起身 宜家又眼訓

TSM

THIS 有無用 好似幾型

@98

勁野黎

換白盾啦

我抽架= =

文識歐洲9

想買Voronezh keyboard 同 mouse

Vpro

G未

voronezh

幫幫虎哥集氣

ok

點解APHRO成日同CLG D人屌
但係從來唔同CODY屌

仆街撞鬼阿

撞鬼阿

早餐未

撞到個女巴打 救命

約砲未

我—>即走

又女又巴打 偽娘

7SS=女巴打

想同KM做愛

中學生

到底台狗有幾撚中意玩NAMI呢隻冇撚用嘅垃圾

好過KARMA

KARMA起碼打得痛人

吓 你認真?

5LV開個R 開個Q 車得中都二百幾啦下話=.=

走先

NAMI一個W夠200幾

送左咁多年頭
掛左咁多次機
終於可以比人鎖7日

我 要 公 開 挑 戰 葉 問

送智恩

痴左

覺得台伏終於尊重返我

正

真係唔撚明,百鳩幾隻英係要玩垃圾

虎

Lushxxtx

2018 still complain lol

傑 森 兩 個 字

走場之前講 有點LAG 我重連一下
一路送頭一路講 大家加油 就唔會比人BAN
我次次都係咁

大家加油

死歐洲9！！！！！！！！！！！

你耳機聽什麼
能不能告訴我

屎坑西冷牛扒$35-40元

7巨台未

撐虎 今晚唔訓

平均反應得267ms

最近NVIDIA官方論壇的RTX 2000系列專區，出現許多用戶反饋RTX 2080Ti FE遇到藍屏、花屏、性能自動劣化等問題，甚至是完全無法使用，更糟的是，有些使用者在Nvidia替換新卡之後，問題依舊存在

台狗+國動fans = 終極賤種

isis

G

改革

難怪台狗咁耐都未識進化

Me 450

唐氏?

s8 lol 決賽 FNC vs IG ban pick 討論區

FF po

咁串既你

彩po

我 見 識 過 葉 問 既 功 夫

佢 既 詠 春 唔 係 正 宗

me 286 ms 是咪唐氏

你 係 葉 問

又 跳 軌

今日3號

葉 先 生 說 句 真 心 話 我 心 裡 有 過 你

私影睇左半集頂5順

不了

好似睇緊18+變態動畫咁

睇完個心理好唔平衡

咁睇史來母

突發

睇刀劍

垃圾

睇哥殺

殺我

睇東京食屎狗

高清少爺

D打交回合制既

狗也不睇啦

km大佬邊班機 想去接機

果班

今晚十二點機 乜撚都未plan

落club屌下囡先

7SS好冇人性

why維護

去那兒

點先可以離開香港

Server心理唔平衡

is未

用番電腦玩217 屌你老味

俾哥布林姦左個SER

維護幾耐呀

十年

去撐fnatic😌

入場睇愛隊比人3:0 好咩

去睇IG贏聽國歌

sneakyEZ

力布林

維完未叫屌你 晒左我射波

渣住隻Jackeylove想三比零人

虎台未

你食屎狗好撚勁？

撐影

彩或成最大贏家

星期六你咪知

下路無30分鐘都唔會有影響
中上路比我地國人實力壓制

有theshy rookie 上王思聰都3:0你啦

國人

有theshy rookie，不過打中上meta最緊要個隻jungle係國人黎

Three Chinese can't win

識中文打左咁多年都唔係國人?
準備比同胞包圍一齊叫ig牛逼再唱國歌啦

ok等睇又搬龍門

打多2個扑sir都打唔贏對面中上啦

一腳踢撚死你呀

我覺得要開賭盤

Five Chinese dim lun win

MSI 亞運 法國彩盲反

死漢奸！

秒左彩

我剩係知Fnatic贏左成個贏國都要谷精谷到人體爆裂笑撚死我

如果FNC 贏左 你要點
輸左 你又點

又釣彩

如造成不便還請各位召喚師多多見諒。

你唔係做緊狗咩

彩CHING可否贏左先打J = =

文音

FNATIC輸左 彩CHING就會話EU入決賽 1隊4強 1隊小組賽打出精彩
已經係4大賽區最好 超額完成 無得豬

輸左:決賽收貨 4強收貨

唔通好似D咩勁隊贏晒全部比賽 個個都期望佢地今屆唔贏冠軍唔得 然後八強出局咩 你話超額完成 咁又真撚係啵

輸左: 我唔怪你

牙彩飛0000定FRI 1200

eu狗 閉嘴

咱們一起撐祖國！skr skr

今晚2330

好在係今晚 過左今晚三點都要驚打風飛唔成

4日3夜 $$$$$$$

is 6日5夜 還掂都去開請開假 唔係唔去埋佢嘛

彩青都係羸國人

你就贏國人 你全家都贏國人

G2比人0:3果陣你講咩

有錢到 無限POSTPONE 15k PC

贏左RNG仲想點

EU成最大羸家 係咪

比賽is有贏有輸 唔通好似D贏國人係度死老母咁屌自己愛隊咩

btw mastercard有個活動係有sjokz同D唔同pro一齊玩活動 今日miss左但聽日都有 正子 想同Jeesun影相

EU羸彩羸 EU輸彩都羸

Show Blocked User - KS_Sona

撐hu

唔expect 佢去到咁遠咪唔屌
expect去到佢更遠咪屌

泡仔唔係點會屌佢地3隊

維護乜左春 仲係周不時爆ping

WA

你老母臭

吊7巨

愛7巨喔

定定

嗚呀 聽日同後日會有Fnatic pop-up bar

等我著住Fnatic jersey講中文激撚到D低賤臭蝗賤畜紮紮跳

希望FNC輸個陣彩唔好痴線

彩老母痴左

7SS牛逼死了

666 skr skr

漢奸吧

漢奸 走狗 賣國賊

第五次BO5

@Netih

拎張身分證睇下你咩國籍

去到邊都流住中國人既血
飲水思源呀老弟

唔好再繼續 唔敢睇

染左金毛就當自己外國人

是日午餐 靚靚米線

KM幾點返

冰杖同大面具既關係就好似文識同花狗既關係

頭十全贏
未試過

gay

噴火龍呢

噴緊火

講起就灰
噴火龍同fd排 佢要jg 慘

噴火龍靠你地carry me 彈上去

睇你頭!

睇你光頭!

is頭人

腎頭人

力頭人

墨廢特

墨頭人

制裁台狗未

拎ELO制裁緊啦

得返10日

見到彩過左對面做上等人

羸國人

比我都過去啦 你班友成日串鳩佢
佢過隔離打3,4行字就比人拜

正
裝個程式咁多野送

今日一鋪game都沒輸

李興

猛哦

km返黎未

wafc

ching份人有D on9

hi

你搞成咁

打未

你夠打再講

？？

一拳打死大家姐

未睇樣就約出黎

每間中學最威水嘅校友係邊個？

笑4 兒登仔唔識英文

疏

Sica 好正 好想打丁

下晝有大ching

升左diamond 送左張信用卡比我洗

個MPF搞下搞下都有十萬= =

有個ac 賺左好多
有個ac 蝕左

最慘今期 轉左美國基金
屌你老母特朗普

岩岩先整合晒完
轉晒去美股

Rip 道指 跌到仆街

岩岩先轉 唔怕啦

中期選舉前好似好唔穩定

對trumptrump有信念

cc

有冇史力奇 佢好似仲係KR

ME MPF 都ALL IN JOR 美國基金
都有10幾萬 = =

個個都好rich

有錢人

無 得AFS兩個人TL五個人
Sneaky同隻臭雞行街 可能撞到佢地野外露出

Km G

+

U G

彩師兄同大清合照未

係airbnb攤緊 過半個鐘先出門都未遲

打爆完D韓仔夜晚去Fnatic bar🤙🏻🤙🏻

媽的貢丸

有簽名會咁搞笑

Km is G

有無巴打想打下ng
最近練緊sup
想搵ad一齊練下
唔介意我雷就得

點解TL仲未返屋企
有無日係PLAY VS RNG比你對線教訓下小狗小虎?

今日尾二 聽日去場地喇
D比歐洲撈B打爆既都無晒面游左水返去了

加左
利伸 中學生

Cain, Olleh & Impact only😯

車長

條友個髮型成個龜頭咁

Cain都型其實。。

今日係大奇蹟日

聽日究竟聞到彩青既精除定係齊笑彩呢

我在淘寶買了24罐可樂

窮人真係唔好生仔 生著個傻嘅
啱啱經過黃埔出口爭鮮10蚊3罐可口可樂

HKTV 24罐75.9

唔計運費又幾平既 。

Cain話估iG贏

唔係話唔撐
不過THE SHY好似好撚勁= =

未打先淆

FNC 3:1 唔訓

上去1v1贏左個韓仔
然後送兩張前排飛比我 不過好似同我本身個張差唔多

GING DOU

試下唔好咁勁

廢過FNC

有乜board game岩去燒野食個時玩

三國殺

都話廢過FNC

彩清打贏THE SHY

仲有呢

以前讀書好多人玩 GE Deal 而加仲有無人玩架

風聲

FAKER黎

同女玩捉迷藏

deal 糞game

爐石戰記

玩緊 但好耐都無人搵到我

幻想到聽日FNATIC比人3:0 小王子同caps個喊樣
再諗埋彩仔飛過去跟同胞唱國歌個死樣

數字球

avalon

CHING識D野

鋤DEE 啦 小朋友先玩board game

賭錢

識d野 賭錢>>>>>all

鬥地主好玩好多

一人帶$1500 用真錢玩大富翁

第六次BO5

跟你去屌西算啦咁

你係鳩白

燒野食=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

sneakybbq

燒野食好似好難玩到board game

我渣住
33356789JQKA2

屌佢地係咁出pair 我係咁pass已經火火地

佢地1個出左5對pair
1個4對
我同另外一個人一隻都冇出過
之後個條友忍唔住出pair2大晒之後佢出56789
哈，我心諗出五隻仲唔係我復仇
不過佢隻9岩岩大過我
我咪出JQKA2

癡線跟住佢地話唔比出
又話咩冇JQKA2

屌我梗係唔撚信佢，
不過個陣佢地三條友一人一把口
我最後頂唔順話由9得你地啦
之後個條友再出AKQJ10 最後階磗4結撚左
仲大大聲串9我話‘四炒盛惠$5.2’

個下我嬲到反台話屌你玩撚晒啦之後走左
到依家都冇比錢同佢地反撚晒面

諗諗下都唔知佢地係咪天仙局呃9我錢

聽日皇馬會點呢

喳架

QKA23

有小朋友有女

玩咩都唔緊要,加埋我

有小朋友唔好玩board game 經驗之談
數字球 個d好d

小朋友玩數字球
我玩女

玩波

彈我上白金未

MASTER YI帶不死之握點然

點羊

有無CHING雙排

本人很想再見到前fancl sales
Jane Chong援交妹勁大波巨籮,床上功夫一流
十分掛念，苦無辦法再見，已經兩年多
希望可以再見一面(已經無做fancl，fancl CS仲PK到叫落30幾間分店搵)
如可令本人再見一面
薄酬iphone XS MAX 64GB 5部(顏色任揀)
PK fancl
(小心切勿on9購買fancl D濕九垃圾失實無效阿婆豬乸產品，豬乸先會用，用後必死無疑)
請勿無聊玩嘢，我認真掛念Jane
請求大家幫忙

你都贏到都真係幾屎

p醬

如果你係中學生

比D火我

火

🔥

走場?

佢中學生 唔好怪佢

撐虎

Fnatic pop-up bar

POGGERS

想打RANK

++哲道行者
唔好介意我走場

IS未

想call g

想is

is-4

刀劍手足

有得睇番RNG 巨龍 好感動

有得睇國人拎冠未

CAPS’ DAD

希望彩好好開心埋今晚

雞一樣的少年

ecwc

exo賣紙巾

腎潛水

腎拔鎗

我地唔好再做朋友啦

話事

okok

好凍 花狗係邊

文識到

做咩貼KM

豬西

大火雞

突發 KM訓醒

早餐

打個飛機準備再訓

個飛機咪早餐

南蠻入境

有冇人聽日去電競館睇比賽

冇

屋企有著片有汽水 去電莖館

煲返S1 FNC 拎冠

龜殼 賢石

終末戰戟

當年真係一放學就撈 撈完內戰收工訓覺

播TPA未

電王S幾開始玩GA

2尾3頭

暴雪牛逼死了

記得玩冇耐就DEL左龜殼 賢石

冥火

手機版DIABLO 666

skr

諗起S1 main janna cv+虛上1700

S1係網吧玩左陣
果陣仲係主信長11.2B
S2先多玩

諗起岩岩玩lol一上30lv唔講咁撚多狂打rank 800分之後銅4

信長之野望11.2B 中離死全家 no re

hkbn no new no leave

會同PCCW撞線

morello 仲有冇係RIOT度做

信長真是世界第一game

攻信

麥卡你

lol=易玩勁多既信長

白髮女射手ASHE

信長慢0.5s 開魔水都仆街
撈同你慢慢黎

慣左隻手放定魔水位
成日見人閃出黎秒魔水俾人話mh

全盛時期玩到見到隊友都開左魔水

有次玩到後期唔小心開大見到成堆錢 唔小心秒晒人地上忍 對面屌mh之後走場

見對手冇哂影 估下位火計風計乜都出下

大炎上=俾人屌出垃圾

diablo出電話版
仲要外判俾大陸廠做

整得最靚既技
識條春咩1

廢機=屌柒你
AT=屌柒你

虎哥係咪都係玩虎哥英

早

晚

沙牛面加凍0 $36
燒賣魚蛋腸粉 $25

都係垃圾地產商既錯

wac

愁看殘紅亂舞 憶花底初度逢

識d野

?????????????

花開花落花滿天

灰哥好野

係信長回歸既時候

手機大波羅狗也不屌

km同大家姐duo ng 好GAY

on la ma

cant win

w/ Kisum

Diablo 3 出手機版

暴雪送destiny 2

我話了

系

巨

我吃了腎臟

又唔係著住SKIN衫黎跳

冇kr隊個場少人到

見到彩仔

Mon實前排

早知聽大家姐同km講....

下站先到btw

媽的頁丸

我眼界廣闊

可以live睇彩仔抱頭痛哭

我有肩膀與紙巾

入場坐未

你幾叻？

有得睇rekkles同彩喊

等彩清唱國歌

I sit here

琴晚同Fnatic個owner飲左杯 今日佢坐我後面

有冇吹奏下eu POGGERS

見到彩了

彩幫人吹埋蕭啦

臭G

見到彩扯行哂

法國7ss 好狗

見到彩射左

睇緊乜撚啊屌你老母

個野壞左呀

好多臭雞

彩

好多你

好難聽

一冇autotune就難聽過閪

聽到彩有份一齊唱

一聽果野笑到我肚痛

下年都係請番啲猛人啦

RICE

都係imagine dragons 果年最正

NEW AGE NEW GENERATION最正

呢個又係邊位

條泡仔算唔算救番個場

不如唱國歌啦

見到彩話好好聽

SAVED

見到彩揮緊國旗

寵寵寵

彩識唔識聽

飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯

聽到彩叫緊

彩叫得好大聲

睇到彩掛住打J唔上水了

叻KA喇S

真係好撚嘈

彩又打J了

S8了 都仲未有隔音booth

食屎狗同彩

彩有冇韓妹影黎睇下

有BOOTH喇WO

漢奸，又寫做漢姦，如果根據《現代漢語辭典》定義，意思係「中華民族之中投靠外國侵略者，甘心受驅使，出賣祖國利益嘅人」

見到彩清

個個都見到啦

我都見到

一陣FNC落後緊彩會唔會抆插蘇

平時除左lck其他跟riot既都冇
今年係Kr搞先加

祖國牛逼！

FNC 3:1 唉豬

幾點訓

唔訓

泡妹

唔滿btw 韓仔罷睇btw

唔洗影 我見到

新圖啦喂==

可唔可以專影泡妹

fnc條下路又變左g2條下路

聽到彩好大聲叫加油

後面rjjj

水銀鞋救左first blood

舊ire應該仲快走到 勁撚多韌性

點解theshy玩親呢隻都出冰拳

3個敵人好似成30%定45

冇救

見到彩開始漏尿

車神

caps死去

d 小轉彎

baby faker

一個頭加兩塔
彩仔冇事嘛

d隊友爆撚哂炸食屎狗次次都自己食緊兵

30
5條友45

彩仔唔好忍唔住衝去ig d人到發爛渣

想睇live彩仔打鳩IG選手

彩我有肩膀與紙巾

caps 0 3 1又爆炸死去~

caps 隻IRE 有冇試過羸???

成浸young perkz味出晒黎

垃圾caps

聽到彩講CAP屎唔好ON9啦

無魔攻車神會唔會硬過力狗69???

我聽到彩講英文

WA
CAPS唔想打了?

041

Caps漲撚到

Rekkles 要挺身已出了

失晒智

唔知caps個老豆見到個仔咁樣有咩講

準備好要唱國歌了！！！

全物攻SION硬過69

J軒有咩用

想問下CAPS招大留黎做乜

仲揀俊仔 搏前期

搞笑

下年再黎過

a一野 跑勁快走佬

啱晒食屎狗style

0dmg食屎狗

睇到彩地下有灘尿

Ire 俊仔 lee singer
最多dmg得志偉斬殺到一件

讓二追三啦

見到彩反既jkl都企出黎了
食屎狗=

李興招踢又係留到過年

唔緊要 FNC 3:1 IG

3個都無DAM

叻KA喇S冇SIVIR有咩用

食屎狗個樣

本季笑話：rekkles>iboy>>>jkl

EU IRELIA LUL

條黑奴仲返緊工

力反彩

想問台下面抱住個頭既係咪彩

食屎狗無輪子媽點打機

彩頭痛了

不如學g2隻傻西ad玩公仔面算啦

唔識玩

不如死歌la 死左都有dmg

都得

個場咁撚大

淫婦

CAP屎咁撚屎點打機

食屎狗英雄池 sivir ez

冇teist 冇sivir就打回原形

隻lee咁廢點打機

不如玩kog la 死左可以炸人呃dmg

咁保唔到kda

唔驚啦彩
S1 FNC都係2:1贏
輸一場好正常的

想問caps有咩用

Caps lul

咁不如玩sion ad出坦

死左仲高dmg過俊仔全場打果啲

玩Teemo 啦, 菇有dmg , 又可以保KDA

Cap屎真係傻鳩黎

想知下路飛上去打隻卡蜜兒係想點

賤呢隻垃圾有咩用 要換彈= =

走佬快

夾布老母真係傻閪

5g

食屎狗即場轉SUP位玩janna仲好

威囉 疊馬囉 英雄主義

Fnc呢隊咁垃圾 點打機==
Bp都豬左==

邊隊有傑森咪邊隊然

你啱 食屎狗拎咩英都一樣走佬為上

中期各種團戰佢=邊線食兵

給你一隻食屎狗 就是4v6

食屎狗想玩KAISA

Caps要被教育了

ire教學

教你玩啦

怒cn

仲李興

肥拎

可以諗定點連追三局了

傑森

+傑森

英雄池 ez sivir

比C9上去打都冇咁嬲=.=

小水槍

5隻傑森

收嗲啦

我上去打都冇咁嬲

今次撐98

1隻 km都投降

小水槍= =

俾CLG上去打都冇咁嬲

原來ire係上路 冇得教學caps

俾HKA上去打都冇咁嬲

fnc換perkz就完美了

fnc換C9就完美了

教育全隊

fnc換hka就完美了

乖喇 鳩UP少陣喇

唔好怪佢

Capa經歷緊early perkz 個phase
浸多兩年就fit晒
似唔似彩神分析

C9FANS真係全部弱智架喎

似d廢老鳩up扮pro

屌你老母牙

肥拎係咪輸到連個腦都冇埋

做咩咁攻擊牙彩

你真係唔識架喎

教育開始

想睇theshy riven

上路爆炸了

想買skin吧

俾人sit唔計

食屎狗各種藍水晶

食屎狗好多藍水晶

精華虐洞

mp之鬼

出多D TEARS

caps正常發揮

我 參上

huhi>caps

Cap 好笑

Caps 贏盡笑聲

黑奴宜家先出現

This fnc ho siu XD

隻李星都唔輸蝕

真

聽講有人話jacky love屎過食屎狗

力狗iboy>jkl 唔講啦 一樣好笑